【中伏】呢條片個拜登係假嘅？！

0:06~0:08 隻手穿過個咪

啲人又會扮睇唔到

吊梨老母冇人理

一開始行緊過嚟 大脾位已有穿崩 綠綠哋色

Fake news bloomberg扮拜登有做採訪

會唔會肉酸咗啲

另一角度

笑撚左，咁似大陸新聞

隻手都係穿?
視覺錯誤定係咩?

green screen

係咪即係個mic咁啱係佢兩隻手之間

如真如假

ok
我pin你個comment
然後由呢個post沉算

點解可以咁撚din

下,點會枝咪係兩隻手中間,
睇角度點都係枝咪前過拜登WO
無可能會比拜登遮到

其實會唔會個拜登係真,枝咪先係假

推
咁大件事冇人講

Boom mix 黎架？
由下向上， 似錯覺多

位演員幾好戲

同埋草地冇影，正常？

假直播

你見佢打完針仲戴口罩就知咩事，真拜燈一早俾人打靶咗

第一段既已經無可能正常影出黎
支咪好近所以唔清ok
但佢隻手可以比佢支咪前但隻手係清既已經唔合理
一定係整出黎既

真係真假難分

支mic就一眼睇得出假

睇左10次都唔明點樣可以係真

地下冇影嗰張

呢條又唔覺係假

Push

0:07 手冚過mic
0:09 mic冚過手

推

成個人都假既

因為支收音真係好大支

哎喲

他的手可以穿過我的咪咪

咩料呀假到咁

0:07 右手係綠咪上面
0:10 右手係綠咪下面

從立體視覺角度講，個cam影出嚟，支咪個距離一定近過China Joe，無理由隻手會咁樣遮住

push

Greenscreened

TVB等級既特效

電視穿崩咁

5毛特效

假到啲頭髮都無咗 條片來源係邊？

Bloomberg

D咪假撚到

?????

如果睇埋相 似高度問題 咪擺得低變咗高抄

扮訪問 。 做乜鳩

兩條片都犯同一個錯誤
係咪白宮放出嚟派俾msm用

連主流fake news都po呢條片，仲要多角度都出現穿煲位
一係就明目張膽到大鳩你 green screen china joe 你地都吹民匪黨唔漲
一係就陰謀論d講句，真係歸侵侵邊，開始放風等大衆對china joe政權嘅真實度起疑

上面炒哂車兒登仔

係咪有喻意？拜登凌駕新聞自由之上

師兄你依個假設即係代表個咪size大到佢半個身咁大

未算炒車嘅
未有關鍵證據證明真／假

而家大部份鬼佬睇完兩條片都仲係覺得流流哋
今次真係唔關兒登事

另一條片都穿崩喎
係咪hologram黎

其實聽到佢撞咪

啫係兩個角度都fake嘅
上面又炒

真?
邊度?

其實調返轉係key支咪入去
不過難保全部都係假
假背景，假登，假咪

好綠

有人嘗試反駁
side by side 一齊播

支灰色咪位置好怪
伸左去拜登隻手後面
黑色咪同佢隻手個大細比例同遠近唔同步

盲反真係核突
樓豬都認咗自膠

識少少執相都知有問題啦下話，樓上兩位係想點

一睇打燈都知唔係天然光啦

直播影像矇咗有幾出奇？
盲反真係核突
樓豬都認咗自膠

0:07 黑色咪撞到佢隻右手

樓豬認咗自膠

其實我而家都唔知真定假
不過驚炒車畀人屌帶頭盔啫

咁激動做咩...

幫你拉緊

boom mic長極20-30cm
隻手邊有可能係單純因為角度問題而穿過去
真係穿過去係要手同mic好近先做到

未計灰mic同手有距離而有景深模糊
當佢隻手穿過去 依然係冇變過焦點好清

以上兩個情況係無可能同時發生

1999

拉乜尻？

係咪咩透視壓縮個啲野

咁你識執相講吓有咩問題

嗰咪扑得矮啫！

0:18~20秒果陣個風mic已經有問題啦，d毛完全係透唔到後面出黎

其實係video encode/decode問題

你指條邊? 但之後00:30左右都係濛濛地 似係啲毛問題
我搵到the hill條片清楚啲

綠幕呀傻閪

樓主無睇錯一條片無穿一條片有穿
咁都睇唔出係綠幕唔該仆街死
真係白痴既

一定係枝風mic有兩三米高先穿得過

痴線比個咁既老野玩幾年, 美國GG

仲要係個神奇4d立體mic黎既
可以突然間穿鳩過隻手

有乜分別都係假片

蜥蜴人

最撚恐怖唔係條片假唔假
最恐怖係我起晒上面果啲拉，又質疑話呢條片係真果啲，
好多都係大量"黃post"，但係去到呢啲位又無左判斷力
究竟呢班人係咩一回事，真係純on9定係pr我真係睇唔透

係咪啲片壓縮咗d frames

同中國一齊笑柒美國，我們站在同一陣線

😂😂

其實trump 仲係美國總統，你依家見到嘅一切都係假，唔好信

0:05開始個頭崩緊忽

Biden Live Matter

呢個po咁多人係到懶認真分析講有咩可能導致條片咁樣我真係呆撚左
假撚到咁都覺得係真嘅只係條片encode/decode問題係咪cls

今舖真係斷正，名符其實 fake news
就算係支 mic 後製 key 上去，點會無啦啦 key 左去隻手後面
諗下都知冇道理

0:06 個mic 都係嚮手後面
咩事

你真係唔識咖啵

會唔會連登登都係deepfake 上去

係人都知Bloomberg = Fake news

其實我而家認拜登係認隻耳 , 拜登以前啲相係薄耳珠 , 另外 3 個替身都有佛祖款嘅厚耳珠

真 biden

穿撚晒崩啦

網軍扮黃唔係咩出奇手法
撐登嘅又點會真心反共

如果要Key枝咪上去都唔需要Mask Biden 隻手 On Top 枝咪，做VFX 嗰個都知冇可能枝咪伸入佢隻手同個身中間收，最直接咪係Top layer，Biden 中間，草地就Background，諗唔明點解會出現咁嘅情況

條片假撚到，甩色崩頭
仲走去解䆁係真一定係風向撚

我覺得因為唔一齊附和話段片係假就質疑埋嗰班人嘅背景動機恐怖啲

因為呢度係唔駛質疑

我初初睇以為biden係top layer, 睇到一半覺得係枝mic,
再睇我真係睇唔透個報紙佬係咪有心做比人睇

隻袖穿曬

關你侵撚事咩

條片下面cm啲鬼都話fake

中間支黑咪可以同時係隻手前面同後面 彈出彈入
如果係 key 支 mic 上去，洗乜搞咁多野，直接foreground 得啦
唯一解釋就係 Biden 係 green screen 前面行

CCTOY又想炒車

等我幫佢兜～白登係真 支咪係key

連登不嬲大把愛登力
面對一堆廢登醜聞都不肯面對
問佢地問題就剩係識SPIN 去屌侵, 再講唔過就話人愛侵力
問佢地拜登有乜好又講唔出, 同D 五毛一撚樣

最恐怖唔係牙joe條片假
而係假到咁都仲有人跳出嚟話拉話炒車

成個頭削咗 都係矇？

愛登力全面進場洗白

咁顛！

屌班柒頭真係唔知執片係點work

連登都話fake英雄所見略同

我初初睇諗住係fake
睇埋另一個angle就明咩事
呢啲收音咪好大碌
由下以上隊上去
你見佢有拉條帶隔開
敗登佢行去烏前咗
所以做成錯覺

畫面應該係咁
所以隻閪手係前過啲咪

屌你真係唔識睇㗎喎
連個焦點都唔啱
如果老joe隻手前過個咪
點解隻手會清
而個咪就矇

其實點解係拜登假？我覺得支mic先似係假喎

你既口吻好熟口熟面好似Fb班五毛廢老講野咁

講咩事都係拉去美國錯咁

人地講緊條片 你走去講Trump

完全同五毛藍絲廢老一樣 九唔搭八

其實支咪先係假

話係正常果啲人真係兜得好肉酸

開始有人spin落枝mic度

唔只咪啦
啲黑人都似係假

得最左面有枝細咪同揸嗰個人似係真

成個感覺就係
搵biden同一兩個假記者拍戲
之後再key一班假記者
扮好多媒體採訪咁

5 毛 : 支 mic 本身個設計係蒙蒙地

如可分身飾演自己

因為今次柒登真係好撚肉酸

呢個 post 好多弱智 定其實係 part of deep state 五毛
又話 distortion, compression, 支咪 key 上去
睇返上面 post 啦唔該
Key 支咪上去做乜要 key 係隻手同個身之間咁辛苦？仲有個慢鏡係睇到同一支咪幾個 frame 之間可以係隻手後面變前面，有乜可能唔係 green screen

扑咪都要假
可能佢嘅老人癡呆真係好撚嚴重

一定係個鏡頭同時有幾個focal length

都話係枝咪好大囉屌

宇宙巨咪

唔知
我覺得好奇怪
有乜理由要咁樣key啲假記者落去
根本唔影響條片既內容同觀感
但佢兩間大公司又真係咁樣出街

感覺好似就係為咗話俾人聽條片係假先key落去咁

睇唔透

反為我覺得支咪係假

因為當d咪一出的時候

咪部分的FPS同條片係唔夾

望真啲
架直昇機engine都未開
但有聲

拜登行埋mic度 好似無咩野

個mic比隻右手遮住左
留意個景深 支mic係out focus好濛 而隻手係好清

睇番第二個角度 灰mic係拜登手爭下面 腰隔離10cm左右
但已經濛到咁
如果景深淺到咁 後面架車無可能係清
第二個記者伸支mic去手爭後面係唔合理

拜登垂低手向後一步 完全無掂到手爭下面既灰mic
灰mic亦都無左右移動過去避開佢

黑mic位置係兩隻手中間
基本上隻左手差唔多掂住黑mic

隻手同件衫係清 西裝同地下既邊界係sharp
但黑色mic out focus

屌
成條片想點

屌

連人都係CG後加

真係on9既都睇得出係green screen
樓上班友盲既真係

事後補飛 ?
有就發 video 啦

試著不要說"發"
說放 或 傳送

我睇咗幾次都係咁諗
第一下視覺錯誤我會覺得係key
但睇埋另一個角度再望返啲mic啲movement
佢係上下問題導致有前後嘅錯覺

我就唔撐敗登
以事論事啫

呢張記者係真 , 拜登就係 key

呢個係上下問題
所以手前過個mic
另一條片係前後問題
所以mic前過隻手

我都唔中意Biden，但係我信 Captain Disillusion，佢整過好多呢D踢爆假CG片嘅片，假如Captain Disillusion覺得冇問題嘅話，我信佢。

我估遲啲有人會做mock up嘅
上面班人真係好痴線

大開眼界
原來搵個twitter有個剔嘅鬼佬出嚟講兩句
就可以令人望住咁明顯嘅key片都視而不見
阿Joe隻手嗰邊連狗牙都起埋
都可以話係真

但係佢唔係一個random藍剔鬼佬，佢整過以下嘅片

CG，key片係佢嘅專長，所以佢話OK嘅話，我信佢

咁我覺得又算正常反應
老實講如果真係視覺錯覺，未明白之前係一定冇可能判斷到[sosad

但今次就算有人解釋，我都係can't make any fucking sense
個距離感太奇怪

再加埋直昇機冇轉但又有聲
之算有可能係第二部機既聲
還顧四周都唔似有位擺多架喺附近

所以實牙實齒話唔係key嘅人弱智實無死

講真經歷過2019,2020到依家 就咁攞個「權威」出來已經好難令人信服

真嘅拜登其實係咪已經死撚咗

plot twist
支咪先係key上去

連登仔幾時變得咁on9

其實假既係支mic

膠刀 肺 豉脾
好耐無見

炒你老母呀

但係即使唔理權威，話條片係假呢樣野，以技術角度諗依然唔合理
即使呢條片係greenscreen嘅話，個後期都冇可能咁得閒勾biden隻手出黎，之後同mic果個layer中途調轉幾下，咁樣做咁多工夫係完全冇意思

收皮啦登粉

講真我信Captain Disillusion，如果真係cg嘅話，我諗唔明點解拜登可以clean過支mic

樓上好多回覆答咗㗎喇
1. 就係key得太hea 穿崩
2. 專登整條咁假嘅片 挑戰你底線

話係key得兩個做法

一係敗登拍chromakey
但要跟到cam track做到咁自然都唔係咁易
如果係有咁嘅能力
Cut綠係兩三下手勢嘅事
spill suppression 一下就得

一係啲mic後期加上去
但我睇個兩條片嘅mic movement
2個angle下嘅movement都好足
無咩甩漏

再講呢啲低級錯誤會唔會犯
我比較相信係視覺錯誤

push this

但係佢做出嚟嘅嘢唔係key得hea嘅嘢嚟
前面手前mic後，後面mic前手後
如果要key，點解要一半一半咁key？講緊要特登咁做，邊度得嚟hea？

咁請參照2嘅答案
咁都要討論 真係好撚多五毛/愛登力

左膠：提早慶祝愚人節啫

遠野喺近野前面

不如唔好扣帽子先啦，下下都屈毛，我都唔中意拜登，但係都要合理同有證據先得㗎，都唔知你2嗰個係乜point嚟，根本陰謀論嚟，當冇辦法從條片以外嘅嘢去prove佢係cg嘅時候，係唔係要focus喺條片度啊？好喇，而家有人講技術上嘅嘢去反駁條片可能唔係假嘅時候，你唔係反駁佢講技術嘅論點，反而用陰謀論，「專登整條咁假嘅片 挑戰你底線」，你點prove？又deep state？有嘢解釋唔到就deep state，濫用到變萬用key，好哋哋用返技術上嘅論點去反駁唔得？

呀哥 我正正就係引用緊樓上啲兒登logic
你講得好啱呀 班友就係覺得random藍剔鬼佬唔可信
自己無相關knowledge 不過睇完覺得一定係假就係假
咁都仲有得拗嘅人係弱智/五毛/PR/愛登

拎晒專業野黎講都仲叫做無相關knowledge

俾你睇多次

陰謀論實贏㗎喎 柒撚咗最多咪潛水當睇唔到囉
例如若然屬實嗰堆戇鳩仔

true點呃到連登仔

點解係佢特別多奇怪片出嚟
次次都話咁啱 眼蒙 眼花

真係痴撚晒線

有無人諗過只係bloomberg喺自己段片做左手腳key左d mic想遮d野/做效果
或者純粹時間shift左少少
而事實真係有呢段訪問

你隨便啦, 句句都好似為自己插旗宣言贏左咁
我就點都信自己專業點睇都係假

biden 成個人同手都in focus
支咪如果係晌biden 身同手之間
係一定會 in focus
你同我講條片係真？

只係請個咪既話，兩條片兩個角度，同一刻疊住咪個位完全唔同，直情係挑戰物理常識，空間跳躍咩

仲有隻手有狗牙，都痴鳩線

我都想知頭幾版實牙實齒嘅人係咪插緊旗

大佬, 枝mic 72dpi, 個人300dpi, 點幫你呀

agree

1:26支灰mic已經有對比
人同背景唔夾

話段片係真嗰班人，我俾你 the benefit of the doubt, 但可唔可以用你啲理論解釋下呢張圖，有人 time-sync 左兩個角度嘅片，支灰咪個 position 係點 make sense??? 仲有個 depth of field between 隻手同支咪點解咁怪?

當段片咁唔自然咁多人覺得有問題，你就要去 prove 佢點樣係真架啦
而家邊個先係陰謀論？

我知我知, 插左Model!
枝mic個model擺得太近Sniffy隻手

總知就係真啦
你質疑任何野就係陰謀論 愛侵力
香港政府都話科興無事，死人都唔關事架
記得唔可以質疑，唔係你就係陰謀論

我就覺得係有科技/software 用lidar 去 detect depth 同用唔同角度合成條片。而家 iPhone 都有嘅野我絕對相信業界都一定有，何況咁多戲拍得咁真。但呢條 Biden 片就絕對穿左煲。因為用 software 所以見到支咪彈出彈入，但都仲係好唔自然。

問題係點解要造假

話係真果班嚟嚟去去就係講
1. 冇理由錯得咁特登
2.有權威話係真

但其實佢哋都解釋唔到啲奇怪位
只係討論動機上冇可能

你解釋唔到 motive 就代表造假冇發生？ prove 野唔係咁 prove 巴打

何況你要諗都大把理由，佢精神唔好 blah blah blah
但我唔係係度 speculate

上面係手係mic前面果條片嘅cam
下面係mic係手前面果條片嘅cam
信就信唔信就算

係真
1.支Boom咪真係大
2.個頭好似cut左係因爲部機垃圾，頭髮同天空痴底。
Keyword：Dynamic range

電視台垃圾Cam姐，頭髮同天空痴底。分分鐘部Cam 10年前

有人話係twitter upload encode/decode問題
呢個我又覺得解釋到喎

但支咪同直昇機聲我到依家都理解唔到點解
so frustrated

直昇機有咩問題，完整條片隔離真係有部直升機係隔離

支咪兩次互動位置唔同，boom operator應該有移到位。Illusion來姐

不過都2021仍然用埋d垃圾CAM

直昇機螺旋槳冇轉緊架

戴埋耳機聽立體聲
更加奇怪

又係
有沒可能引擎同螺旋槳分開，螺旋槳法法聲，但條片似引擎吸氣聲

就講過一句點解要做假?

又好似係
個頻率高好多

先唔好理理由, 解左邊忽無做假先

[勁爆] 侵侵驚天大製作，今次我都係無你咁好氣

上面班人又睇唔到

咁樣俾支咪又堅，拜登隻手又硬

D記者(淨係見到咪)好明顯係p上去啦屌
你真係狗黎嫁喎 顛倒黑白嘅

你老母生左你就炒車喇

Marine One 就算螺旋槳冇轉都有聲

一代一代

成個人漂移咁行都叫真？

記者同支咪應該都係真 , 不過可能因為用左綠幕 , 影響左個距離感 , 廠景扮外景?

得罪講句，次次右膠屌左膠fake news, 多數都係自己先係fake news

咁又唔同

「右膠」嗰啲fake news通常係4chan班友鳩噏出嚟
但左膠啲fake new係喺各大媒體報出嚟

有冇人解釋點解開頭頭頂同樹嗰個位？
係key上去定部cam問題？

開頭行前仲見到樹頂，
Tun後嗰步樹頂又冇出返嚟。

成個蠟像咁

其實拜登係咪cg
有無人真係見過佢

成個景都係假啦
左膠用到荷里活大片budget
不過專登穿崩嚟撚連登仔

仆街﹐搵埋人出嚟扮當時揸咪記者

多謝樓上咁熱心狙擊左膠

最撚恐怖唔係條片假唔假
最恐怖係我起晒上面果啲拉，又質疑話呢條片係真果啲，
好多都係大量"黃post"，但係去到呢啲位又無左判斷力
究竟呢班人係咩一回事，真係純on9定係pr我真係睇唔透

連登不嬲大把愛登力
面對一堆廢登醜聞都不肯面對
問佢地問題就剩係識SPIN 去屌侵, 再講唔過就話人愛侵力
問佢地拜登有乜好又講唔出, 同D 五毛一撚樣

最恐怖唔係牙joe條片假
而係假到咁都仲有人跳出嚟話拉話炒車

愛登力全面進場洗白

呢個 post 好多弱智 定其實係 part of deep state 五毛
又話 distortion, compression, 支咪 key 上去
睇返上面 post 啦唔該
Key 支咪上去做乜要 key 係隻手同個身之間咁辛苦？仲有個慢鏡係睇到同一支咪幾個 frame 之間可以係隻手後面變前面，有乜可能唔係 green screen

我知我知, 插左Model!
枝mic個model擺得太近Sniffy隻手

總知就係真啦
你質疑任何野就係陰謀論 愛侵力
香港政府都話科興無事，死人都唔關事架
記得唔可以質疑，唔係你就係陰謀論

copy啲comment然後轉七彩顏色做乜鳩

呢啲垃圾cam 啲色域好細
簡單講佢可能連709都冇
你望下個天死白都知
如果拍log個天會有返detail
佢個白頭閪閪毛反撚閪光死白
咪痴晒底
8bit 10bit嘅問題啫

表揚佢哋拆穿左膠fake news真面目

呢啲twitter式passive aggressive好難頂
係就直接屌佢哋喇

我都驚俾佢哋標籤弱智/五毛/PR/愛登不了

幫你推埋last果張嘅色
唔知你地會唔會易啲見到佢頭頂

btw畀兩條4chan友討論大家參考吓
基本上都仲拗緊真假

出左事先拿拿林搵人補拍記者一方

快啲幫手搵吓有咩破綻
成張相睇落勁假

當時影落嘅片同相就係得咁多
大家繼續相信自己所信嘅嘢囉

咪講啲傻鳩悔氣說話喇

認真架喎
你睇返前幾版
邊有可能說服到係都唔信係真/假嘅人啫
講多兩句俾人屌死啦
快啲幫手搵破綻好過啦

畀多啲證據啲人咪信囉

不過我係單純唔中意你呢隻懶係smug嘅語氣

你prefer smug
定係我七彩精華帖入面嗰啲assertives

我幾時都會憎smuggie多啲

youtube大把有個帶拜登假面具既做訪問啦
整一整個口罩連個鼻都扁左
有一段係好明顯見到條頸係黑皮膚

咁事出有因嘅
唔係多得班兒登精英大聲夾無準
邊有人得閒走去陪佢哋癲

你要睇返佢政治立場 反侵人士可以忽略一切去反侵

灰色咪真係無可能去左佢隻手後面

真既已經死咗

唔止一支 係兩支咪都要隊落去佢格甩底 但又可以一秒穿返出黎
仲要呃埋鏡頭景深 一係支咪fake 一係個人fake

兩間新聞機構, 兩個唔同角度新聞影片, 都同出現疑似偽迼現像,

其實可唔可以合理懷疑, 兩條片, 其實係同一組人製作, 再分畀唔同嘅新聞機構?

而新聞機構, 又點解要用其他人製作嘅新聞影片.....

唔止 仲有幾張唔同角度嘅相好得人驚

我信佢有權威 但係你點知佢有冇講大話?
係咪佢真人出呢個post?
老實講太多疑點 佢無理由淨係解釋一個角度
好似世衞專家一樣 唔推薦大家盲信權威

講得真係好啱

有病

呢張相個頭咩事 平嘅

追post啦屌
成班陰謀論人無常識

行草地果陣好真

Memology 101
1 天前
For those asking. Biden walking to the helicopter is real. The "reporters" being there? That's fake.

Ok you are existing

勁恐怖 咁多人話段片唔係假
究竟呢班人係咩一回事，真係純on9定係pr我真係睇唔透